<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homes on Dra. Leticia León Sosa. Médico de Primer Contacto.</title>
    <link>https://franzvalo1.github.io/draleticialeon/index.html/home/</link>
    <description>Recent content in Homes on Dra. Leticia León Sosa. Médico de Primer Contacto.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016 Francisco León </copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://franzvalo1.github.io/draleticialeon/index.html/home/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>about</title>
      <link>https://franzvalo1.github.io/draleticialeon/index.html/home/about/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://franzvalo1.github.io/draleticialeon/index.html/home/about/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;acerca-de-mí&#34;&gt;Acerca de mí&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Con más de 25 años de experiencia en el ámbito de la salud, médico de primer contacto con diagnóstico certero y seguro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mi nombre es Leticia León Sosa, soy una médico general egresada de la facultad de medicina de la Universidad Nacional Autónoma de México, egresé de dicha institución en el año de 1980.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Posterior a mi egreso de dicha institución decidí dedicarme la práctica médica y brindar atención de primer contacto, ya que en México en diversas ocasiones muchos padecimientos son diagnosticados erróneamente u omitidos hasta que el paciente después de un tiempo y al seguir con ciertos síntomas encuentra un médico que le proporciona la atención que requiere y/o lo canaliza adecuadamente. Y debido a dichas carencias es por lo que he dedicado enfocar mi praxis a la atención de primer contacto, trato de actualizarme constantemente y brindar el tratamiento de calidad a cada paciente que atiendo en mi consultorio.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Precios</title>
      <link>https://franzvalo1.github.io/draleticialeon/index.html/home/teaching/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://franzvalo1.github.io/draleticialeon/index.html/home/teaching/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mis honorarios por consulta médica en mi consultorio van desde los 250 pesos mexicanos.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Visita a domicilio: Desde 300 pesos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>